[箭嘴荃歸位!!!]【爆杯魔音】汪明荃使出九陰內功與林子祥合唱林氏伉儷著名國語歌曲《選擇》

Liza Wang 汪明荃 & George Lam @ 23-10-2005

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

0:32 希↓↓望你能愛↑↑↑↑愛↑↑↑↑我 到地老 到天荒
0:46 就算一切重↑↑↑來 我越不～～會↑↑(也)改變決定
0:58-1:02 Wo呵↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑～～～～
1:04 我一定會愛你 到地↑↑↑久 到天長
1:32-36 擇AhAhAhAhAhAhAh~~~~~~ (無限震音)

1:46 送↓↓走↓↓↓了今↑↑↑天 又是明天↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑～～～～

升Key～～
2:02 希↓↓望你能愛↑↑↑↑愛↑↑↑↑我 到地↑↑↑↑老 到天荒
2:29 Wo呵↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑
↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑～～～～

再升key！！！！！
呢句必聽！！！！！
汪呀姐完美展現內力深厚、巧奪天工暨震撼心靈之頭聲共鳴！！！
2:37-57
我一定會愛↑↑↑↑你↑↑↑↑↑～～ 到↑↑地↑↑↑久 到天長

我一定會陪↑↑↑↑↑妳↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 到↑↑↑↑↑↑海枯 到↑↑↑↑↑↑石爛

就算回到從↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑前↑↑↑↑↑↑↑ 這仍是我唯一決定
2:59 你↑↑↑↑↑↑↑↑！！！！選↑↑↑↑擇↑↑↑↑了我～
3:13 你↑↑↑↑↑↑↑↑～～！！！！選↑↑↑↑擇↑↑↑↑了我↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑～～～～

汪呀姐將佢對啊Lam 份愛喺呢首歌到發揮得淋漓盡致！！！
以紅歌粵曲嘅唱腔演繹柔情細膩嘅歌都咁勁！
欽敬阴茎
Lam Lam 係屬於荃荃BB㗎！

【亡命演出】汪明荃渾身解數利用聲樂技巧呈現「家變」之效果

汪明荃 - 家變 (高清音) (金曲娛樂真經典演唱會)

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

知否世事常變～～～～～
變ininIN幻原是↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑永恆~~~~
此↑↑↑↑↑↑中～～～風浪起跌
當然有幸有不幸unununununununununun~~~~

月缺↑↑↑↑↑↑↑後↑↑↑↑↑↑↑ 月重圓 缺↑↑↑↑↑↑↑後↑↑↑↑↑↑↑月重圓~~~~~

始⤳終都會相對襯unununUN~~~~
人間↑↑↑的↑↑↑波折
經↑↑↑↑得起挫折eeeeE~Ah
始⤳終都會不枉此生unununUN~
........擁抱著永↑↑↑↑⤳恆⤳⤳⤳⤳~~~~~

【熱情奔放】汪明荃大展歌喉與林保怡合唱More Than I Can Say
林保怡 汪明荃 More Than I Can Say

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

0:34 一出聲咁靚把聲 仲咁撚姣
woh -- woh -- yeah -- yeah
I'll miss you every single day↓↓↓↓

0:50 Say↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑～～～～

0:54 I don't you know I need you so↑↑↑↑ohohohohohohohohohoh～～～～～～～～～～

0:58 please I gotta knowowowowowowowowowow~~~~
繼續使出招牌震音～～
1:03-4 林保怡又唔就呀姐 又早咗半拍啦

1:04 am I just another guy
1:08 呀ho yeah～～～～～
1:09 woh -- woh -- yeah -- yeah
1:14 林生你又快咗啦都唔識跟阿姐個beat嘅！！
1:27 love you more than I can say
1:08 呀ho yeah～～～～～

【甜美造型】汪明荃髮型仿效瑪麗嘉兒 用甜美歌聲娛樂大家

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

0:42 燦爛美夢↓↓美夢投入去了
0:53 回↓↑望往日夢裡精彩感覺
1:05 古靈精怪看透睇盡
1:09 仍舊引發衷心~~~心笑聲inginginginginging～～～

1:13各種痴↑↑情痴↑↑心痴↑↑纏痴↑↑愛 亦都經過
1:18 我↓↑竟似尚未清醒
1:23 每次激情舞步抒情歌曲有你掌聲勃～～～ (放屁嗰種勃？) (原歌詞：掌聲伴)

1:29 還是惹我心↑↑↑↑一傾再傾inginginginginging～～～

1:33 獻出真↑↑誠真↑↑知真↑↑人真↑↑相落實了角色↑↑↑↑↑↑～～～～～～

1:36 今天我真的最起勁

我希望大家可以用你哋嘅電筒
將我呢個娛樂世界更加美化好冇？
全部着咗你嘅電筒呀

多謝！

2:02 傾我心愛
活我憧憬
2:06 回↓↑望往日夢裡↑↑↑～精↑↑↑彩感覺
2:10 居然已親身印証
2:16 那些荒唐故事古靈精怪看透睇盡
(呀姐持續痰上頸 好替佢擔心)

2:20 還是惹我深↑↑↑↑深↑↑↑↑笑聲inginginginging↑↑!!!ng↓

2:31 ........ 亦都經過
2:34 我竟似尚未清醒
之後呀姐元氣大傷開始。。。冇乜氣咁

點解我會入咗來...

加拿大毛有未？

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。

明荃之友報到

有冇阿姐露鮑圖？

阴茎之友

聽到耳膜出血

我一定會陪↑↑↑↑↑妳↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 到↑↑↑↑↑↑海枯 到↑↑↑↑↑↑石爛

點解我入左黎仲聽晒

阴茎之友報到
▆▅▃▂▁~~~~嘩嘩▁▂▃▅▆▇
啊↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓夏!!!!!